如果大家屋企有隻叮噹

你地第一件事會做啲咩

偷睇靜香沖涼

想食叮噹

咁過癮

透明

時光機 + 六合彩

時間靜止 + 時間布返老還童

用如果電話亭做有錢佬玩女

有計劃 睇黎你應該好耐之前已經諗定左

如果電話亭講如果大家屋企冇隻叮噹

我覺得ok

有大志啲，仲翻工架咩

港奴到呢
仲返工？

有錢洗撚做

時間停止器+穿牆圈+隨心所欲手袋 > 去銀行金行扲零用錢

十誡石碑
如果電話亭

都可以

拎黎做咩

隨意門，準時返工

但靜香同阿福身型一樣

睇黎呢到都好多人鍾意翻工

又係打工

照睇

fbi

嫩鮑

整隻女朋友出黎

仲要幫佢腿張開

整啲炮友出黎好撚過

石頭帽比透明爽d，透明撞到人都會惹懷疑

石頭帽直頭係做乜都無視你

有叮噹仲洗返工？

香港人唔返工唔安樂

同佢做fd 就咁傾計就可以 帶佢食好嘢

係喎

係街是旦插入個女路人， 女路人只會覺得身體好奇怪，但唔會大嗌

我都覺，個個都咁想翻工

唔需要任何既法寶？

醫好我個病

插到佢濕曬都唔知做緊咩

什麼病來

抑鬱

周圍破處

叫佢用番林保全把聲同我傾計

一齊過日本買最出名嘅豆沙包

No 做fd 係建立等價關係
除非我幫過佢 然後佢用法寶幫番我

嚴唔嚴重？

搵鄰居D新婚夫婦，行房時加入一齊玩，少婦一定HI到震 老公問我射左好耐啦，你仲HIGH咁耐做乜春

又有血又有水，爽阿

嚴重

默默地想念

豆沙包fans黎

我只希望有如果電話亭

睇黎你個人都好老實下

你地諗嗰d你估大雄冇諗過咩？但結果呢？

帽事既

同佢一齊睇叮噹

有幾嚴重

你會拎黎做咩

屌佢個百寶袋

乜都無

諗起都有啲眼濕濕
佢陪咗香港好多代人成長

呢個都可以

異次元都屌？

一場街坊，個處一完讓比鄰居先，此乃盜亦有道

係，我身上都紋左叮噹

處都唔柒留比佢，我要做第一下

一定叫佢拎增值銀行比我用
啲錢一個鐘就有10%利息

再有大志啲

高小小

如果係基佬，應該會次次含到老公早洩，等佢地夫妻不和再乘虛而入

用如果電話亭叫fox頭十位過哂啲資產黎就搞掂

次貨來 信唔過

好仆街

呢啲先有大志

放一萬入去
一星期都變幾百億
放足一個月
黑豹都唔夠你多錢

前度不要離開我

即刻辭職 以後都唔洗返工

人地收收埋埋都唔知仲有幾多
一又人地透過啲戶口起到你底
你真係上定空氣砲等開波都得喇

咁型
巴打幾歲？
我記等第一套睇嘅叮噹係有列火車飛上太空的
第一套睇嘅漫畫劇場版係雲之國
久唔久拎出嚟睇一次，每次都當自己未睇過

惡魔通行證做乜都得

夢幻三劍士果部發夢機
同埋去坐銀河列車

你又岩喎

前度呢啲野就唔撚洗諗啦，新既開始好過

岩阿

個如果電話亭咁撚bug 點解重叫人俾錢咁保守
大長篇果陣大雄可以用電話亭改變個世界變成魔法世界，由此可見幾乎只要你想像到就無限制咁濟
緊係整一個「假如我係新世界既神，全世界都要聽我說話聽我命令」既世界啦，連十戒石板都慳返唔洗用
出街想食野行入去叫人地俾張枱你坐，叫鋪頭囉D 野俾你食
見到邊條女正就叫佢過來，就地正法 (題外話: 屌完用時間布笠自己，立即可以回氣)
想住大屋? 行去地產商篤手指，叫人地送幾間俾你住

笑撚埋右

我只是18歲，但我細細個已經好鍾意叮噹

多啦a夢就識

正阿

呢個精景

你叻

時光機去買六合彩。完。已經夠屌

用如果電話亭變大波靚女做連登公廁 日日俾連登仔中出 為連登仔謀福利

你自己嗰隻都無埋

咁你無叮噹又點用如果電話亭講如果大家屋企冇叮噹？

同埋你呢一代竟然仲會叫佢做“叮噹”

夠玩一世

有性病架喎

你又岩

叮噹好聽啲

拎走佢個法寶袋之後想用咩法寶都得

再用如果電話亭 自己永遠唔會病

除左如果電話亭呢個bug，有無其他道具好用？
例如電腦鉛筆，寫論文定考試輕鬆滿分。
翻譯魔竽，即刻睇明哂啲古代死文字，做文字學家，等等。

隱形帽+隨意門

記憶麵包去爆GPA

交換繩子 同何猷君交換身體

jhope

好撚重奴性

雞姦佢

迫男神做我條仔，再瘋狂同佢做愛

唔係一個如果電話亭已經屈曬機？

perfectly balanced

喂！唔好呀！會出事嫁

梗係訓撚到中午再用時光機返返早上返工啦 諗起都爽

帶佢去食煙，好似TED咁

時間停止器，屌哂咁多人妻，全港男人戴帽

大雄屋企有叮噹咪又係咁撚窮又要返工返學

如果大家都有隻叮噹呀，個個都想中六合彩
，頭獎到時都係得幾蚊

如果電話亭：所有人嘅叮噹都要聽我話

返工只係用黎dum時間，返一份唔休做既工幾好啊

唔滿意啊？炒鳩我囉

咁改做: 如果電話亭講如果淨係我屋企有隻叮噹